覺唔覺宜家先係牛一?

依家恒生指數應該點跌都低唔過25000。升到去50000點應該一兩年內做到。

覺，好多股票仲好平，只係某幾隻比人炒高左推過左個大市

邊有咁多熱錢

今年37000-38000 機會大過27000-28000

最少牛二
睇氣氛，牛三都似

覺呀覺呀

跟本就係
我琴日all in晒

我敢以J作賭，而家係牛三初

btw, 賺到錢就算而家係熊市你都可以話係牛三，賺唔撚到錢就算而家係牛三你都可以話係熊一

牛十都黎緊啦

牛魔王都黎緊

三萬二點牛一？ 樓主朦撚咗呀？

樓主話係牛一就係牛一啦

有咩問題?

唔可以用技術分析了 牙爺好波

似牛二尾多d

牛2尾、儲緊氣去牛3
不如佈處下牛3有咩細價股爆上，食埋果水就收手

熊絕左種啦

而家完全係超買有突，好似 07 年